依家仲有邊個有處女情意結?

莫講話處女呀
係香港搵個唔做雞既女仔已經好撚難
仲要處女既機會率係零呀

pish

你冇門路姐係咪啊？

我有

身邊好撚多搵唔多處女既朋友都會話呢個世上無處女

利申：另一半係處